今次運動造成的經濟損失，仲少過颱風山竹

連一個十號風球都不如

〔財經頻道／綜合報導〕香港反送中抗爭持續不停，並已對香港地鐵、中企相關企業財產造成破壞，有保險業專家指出，和抗爭中包括縱火、人為破壞等抗議活動造成的業務損失理賠，可能已達近6億港元（約新台幣23.6億元），創香港史上第3高，而僅是港鐵公司就可能提出達1億港元的理賠。

《南華早報》今（28）報導，對香港反送中抗爭造成的業務損失等保險理賠，已達近6億港元，超越了SARS時期的3.25億港元，創香港史上第3高。而據香港保險業聯會數據，去年侵襲香港的強颱山竹造成的索賠，總額達31億港元，2017年襲港的天鴿颱風，索賠總額為8.58億港元。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

不嬲天災都係勁過人....好出奇？

定性曬暴動無得賠啫？

6億炸

底死

旅遊 零售 酒店 食肆 大型商場 依D冇得賠 點計先

誠哥派一派2億就抵銷左3分1
即係可以繼續

無得賠渣

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

香港人暴力示威有姿勢冇實際

實際破壞不及山竹 ？

索賠呀on9 暴動賠乜撚

持續五個月嘅沖突 會捐失低過兩日颱風？

on9

當你裝修一間舖，損失100萬
火魔法一間舖，損失500萬

連登人裝修300間 舖= 100萬×100間= 3億
連登人火魔法50間舖 = 500萬*50間=2.5億
合計5.5億

破壞力真係好弱雞

破壞係有分表面裝修同收入減少
裝修你就計咗
啲藍店市道差咗又點計？

党鐵早收事實宵禁, 生意少咗, 保險都有得賠?

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

Intangible 暫時無法估計

所以賠償咪比山竹更少

所以咪唔可以咁比
如果一間舖頭少咗人幫襯係唔會獲得賠償

山竹就話連續幾日冇生意
但係而家反送中係每一日限制營業時間之餘又少咗生意 其實更加大鑊

樓價唔見跌

應該係
唔係既話冇可能得6億

垃圾會一塊玻璃都過百萬啦

運動未完

政府未必有買保險
因為保險本身就係靠財大，轉移風險

政府本身已經夠大，買仲蝕，所以無須要買保險，自己拿錢賠

天災不嬲冇得比 好正常

山竹嗰次周圍都冧樹
搞咗成年先清得哂

11月2號 3點 維園見
記住早啲到啊！

唔係所有損失都可以用錢計

冇人買野=保險要賠

立法會都唔見左一筆啦

仲有個支聯辦個招牌呢？ 14億玻璃幾錢

仲有狗屋個牌呢？

暴動無得賠啊

人類力量好難比得上大自然風暴

剩係計破壞賠償 罷買個d點計啊
咁樣比較嚟都嘥氣

睇黎拆咗港交所先夠殺傷力

請善用起底功能

屌，咁不如集氣打多幾個大風啦

天災好多人借d意呃保險，人為就難d

其實好大
支那人少左
D呃開支那人既零售旅遊業係到嘈

點會?打仗係咪人禍?
你覺得2戰威力細過颱風?
你覺得文革威力細過地震?

山竹影響香港每一寸土地，示威影響果一二個區，點比阿。

成個運動，唯一成功地方系少左好多大陸人。

好少姐

索賠同損失兩樣野
唔好衝出黎ok？

狗鐵入黎睇完就會作大d架喇

咁你想點

保險包埋業務中斷

拎世界大戰嚟比較你真心定假膠

起少條行人天橋都係到

我整個喲傷害咁少

原來鬼ac黎

維修D 交通燈洗返大D 條數咪得

所以要堅持咯
台風係勁但玩得幾日，運動只要繼續，藍店同政府嘅損失係永無天日

商場咁多個月無生意做 市民消費意欲下降
遊客減少 點止呢個數 失敗撚收皮啦

都幾肯定唔只咁少，因為呢段時期大家都無意欲去買高消費品但呢啲營業額係無得賠

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

點同
打風係一條街一條街咁掃
賠係一棟棟樓咁賠
一個風就打好多個區

起底block

11月15日後持續到先算

運動持續兩大難關

11月24日區選，政府話有示威可能會停，所以示威必須停，否則被政府停區選

12月至1月學生考試

喂喂喂咪老屈
咩叫連登人裝修
連登只有鍵盤戰士

而家個經濟差，主要原因根本唔係運動，係中美貿易戰。

本身成個運動模式就係be water架啦，有真空期其實可接受，只要心中團火唔熄，隨時可以點燃就得
跟住就係聖誕同新年，如果香港人團火唔熄，到時有排玩

警察ot錢應該計埋損失嗰度

如果學智利咁bbq 架列車 會損失幾多個億

有無諗過係山竹大撚勁

話時話 今年無風打嘅？

颱風月娥渣ga

好奇咩
個風2分鐘都唔洗
可以爆成幢大廈既玻璃

渣架

on9

定暴動先賠咁少

機場個日好似都冇左三千億收入
加加埋埋真係唔止
仲有政府同班狗既印象輸一世
班狗仲要亂玩裝備
唔洗錢咁既款
仲要一個月十萬蚊
計計埋埋萬億都黎

天災當然是勁啲

你唔好出嚟柒

因為保險唔賠咋

第三咋喎， 除咗颱風仲有邊間高過佢

撩人爆多啲黑店黨鐵政府建築？

香港地最貴嘅係租金
做唔到生意＋形象損毀已經夠蝕

暴動冇得賠咋

保險不嬲唔保暴動/戰爭
山竹個d要賠足比人

咁隕石撞地球威力大定打仗威力勁？

何妖隻馬出賽個日都無十憶投注額既稅收 個到都成億啦 on99

天津大爆炸點計？
911點計？
切爾諾貝爾點計？

咁隕石撞地球搞到恐龍滅絕點計？

天災永遠都係高一個層次，好冇？

乜完左咩

但天災對人類生活影響就唔一定係

睇隕石個size和撞地球時的速度

仲有戰爭規模
例如核戰和100米直徑隕石撞地球
就肯定核戰勁
但100公里半徑隕石撞地球
就肯定勁過核戰

無，純粹覺得用天災同人比較好無謂

颱風山竹又唔係d咩野大天災
日本311海嘯呢些就叫勁的天災啦
2013颱風海燕都算勁